% BOOKS
@BOOK{book:PHP5SiMySQLPentruComertElectronic,
  AUTHOR =       {\textsc{Darie} Cristian \cb{s}i \textsc{Bucic\u{a}} Mihai},
  TITLE =        {\textsc{PHP} 5 \cb{s}i \textsc{MySQL} pentru \textsc{{\small COMER\cb{T} ELECTRONIC}} - Ghid practic pentru construirea unui magazin virtual},
  PUBLISHER =    {Teora},
  YEAR =         {2006},
  note =         {{\small Traducere de Cora Radulian \cb{s}i Radu Biri\cb{s}}}
}
@BOOK{book:dezvoltareaAplicatiilorWebCuPHPSiMySQL,
  AUTHOR =       {\textsc{Welling} Luke \cb{s}i \textsc{Thomson} Laura},
  TITLE =        {\textsc{Dezvoltarea aplica\cb{t}iilor Web} cu \textsc{PHP} \cb{s}i \textsc{MySQL}},
  PUBLISHER =    {Teora},
  YEAR =         {2004},
  note =         {Traducere de Ionic\u{a} Bledea}
}
@BOOK{book:MySQLPaulDuBois,
  AUTHOR =       {\textsc{DuBois} Paul},
  TITLE =        {\textsc{MySQL}},
  PUBLISHER =    {Teora},
  YEAR =         {2001},
  note =         {Traducere de Mihai M\u{a}n\u{a}stireanu}
}
@BOOK{book:PHP4BillMcCarty,
  AUTHOR =       {\textsc{McCarty} Bill},
  TITLE =        {\textsc{PHP 4}},
  PUBLISHER =    {Teora},
  YEAR =         {2002},
  note =         {{\small Traducere de Mihai M\u{a}n\u{a}stireanu}}
}
@BOOK{book:creareaPaginilorWebCuHTML4,
  AUTHOR =       {\textsc{Taylow} Dave},
  TITLE =        {\textsc{Crearea paginilor web} cu \textsc{HTML 4}},
  PUBLISHER =    {Teora},
  YEAR =         {1999},
  note =         {Traducere de Adriana Popescu \cb{s}i Gheorghe Musc\u{a}}
}
@BOOK{book:aplicatiiWebLaCheie,
  AUTHOR =       {\textsc{Ginghin\u{a}} Ciprian, \textsc{Manolache} Bogdan, \textsc{Nechita} Cristian, \textsc{Oprea} Cristina, \textsc{Orzan} Alexandrina, \textsc{Pu\cb{s}ca\cb{s}u} Constantin, \textsc{Ropot\u{a}} Marius, \textsc{Rotberg} Iavi, \textsc{Solomon} Silvana},
  TITLE =        {Aplica\cb{t}ii Web la cheie: \textsc{Studii de caz implementate \^{i}n PHP}},
  PUBLISHER =    {POLIROM},
  YEAR =         {2003},
  note =         {Coordonator Sabin Buraga}
}

% WEBSITES
@MISC{websites:phpDotNetManual,
  AUTHOR =       {PHP Documentation Group},
  howpublished = {\href{http://www.php.net/manual/en/}{PHP Manual}},
  note =         {{\small http://php.net/manual/en} [Online; accesat pe 25-Februarie-2012]}
}
@MISC{websites:MySQLDocumentation,
  AUTHOR =       {MySQL Documentation Team},
  howpublished = {\quad \href{http://dev.mysql.com/doc/}{MySQL Documentation Library}},
  note =         {http://dev.mysql.com/doc/ [Online; accesat pe 01-Aprilie-2012]}
}
@MISC{websites:W3CHTML,
  AUTHOR =       {W3C},
  howpublished = {\quad \href{http://www.w3.org/TR/html401/cover.html}{HTML 4.01 Specification}},
  note = 		 {[Online; accesat pe 05-Martie-2012]}
}
@PhdThesis{phd:CSS,
  author = {Håkon Wium Lie},
  title = {Cascading Style Sheets},
  school = {Faculty of Mathematics and Natural Sciences. University of Oslo. Norway},
  year = {2005},
  address = {\href{http://people.opera.com/howcome/2006/phd/}{http://people.opera.com/howcome/2006/phd/}},
  note = {[Online; accesat pe 12-Martie-2012]}
}
@misc{wiki:jqGrid,
   author = {Trirand Inc.},
   title = {jqGrid Documentation},
   year = {2011},
   howpublished = {\href{http://www.trirand.com/jqgridwiki/doku.php?id=wiki:colmodel_options}{www.trirand.com/jqgridwiki}},
   note = {[Online; accesat pe 23-Aprilie-2012]}
}
@misc{scs:caiusIacob2012,
   author = {Grozav Tancredi-Paul},
   title = {Magazin Online},
   year = {2012},
   howpublished = {\href{http://paul.grozav.info}{http://paul.grozav.info}},
   note = {Parte din aplica\cb{t}ie prezentat\u{a} \cb{s}i la Sesiunea de Comunic\u{a}ri \cb{S}tiin\cb{t}if\mbox{}ice Studen\cb{t}e\cb{s}ti. U.A.V. Mai 2012}
}

%@MISC{websites:phpDotNet,
%  AUTHOR =       {Of\mbox{}f\mbox{}icial website},
%  howpublished = {\href{http://www.php.net/}{php.net}},
%  note =         {http://www.php.net/}
%}
%@ARTICLE{Steffensen1933,
%  AUTHOR =       {\textsc{Ste'ffensen}, J. F.},
%  TITLE =        {Remarks on Iteration},
%  JOURNAL =      {Skand. Aktuarietidskr},
%  YEAR =         {1933},
%  volume =       {16},
%  pages =        {64-72} }
%@BOOK{Korganoff1961,
%  AUTHOR =       {\textsc{Korgano'ff}, A.},
%  TITLE =        {M\'{e}thodes de Calcul Num\'{e}rique. {A}lg\`{e}bre nonlin\'{e}aire},
%  PUBLISHER =    {Dunod},
%  YEAR =         {1961},
%  address =      {Paris},
%  note =         {\href{http://dx.doi.org/10.1137/1003057}{scitation.aip}} }
%@TECHREPORT{Roeder2005,
%  AUTHOR =       {\textsc{Roeder}, K. R.},
%  TITLE =        {Topology for the Basins of Attraction of {N}ewton\'\mbox{}s Method in Two Complex Variables},
%  INSTITUTION =  {Faculty of the Graduate School of Cornell University},
%  YEAR =         {2005},
%  month =        {august},
%  note =         {\href{http://www.math.cornell.edu/People/PhD/2005Aug/roeder.html}{math.cornell}} }
